有無人專注力好差？

中學嘅時候因為要考dse有明確目標，上堂又唔會玩電話，好少訓覺，加上有補習所以讀書上都叫跟到，不過平時就好少溫書，最多都係操下數，study leave嘅時候可能知驚，日日都溫書，最後雖然升唔到大學但平均都叫有4
不過上到大專，即使上堂係唔玩電話，就算玩多數都係放break玩，基本上上堂無野擾亂我，但上堂講嘅野基本唔明，成日都會遊魂發夢，所以gpa好低
點樣解決好

我同巴打情況差唔多
我覺得識到啲讀書既朋友好重要
跟住佢地 你會有比人迫既壓力
因為佢地要上大學，而你同佢fd左，就唔想同佢地差太遠
跟住你就要焗住跟佢地讀書
我初初都好hea，但而家去到sem2，玩既朋友唔讀
搞到我焗住跟另一班fd一齊，結果比佢地搞到好緊張成績

我dse考考下 諗左去好耐之前一次旅行

買ADHD藥

我一齊上堂果兩個都好勁，gpa3.5以上
我啱啱過3，但我都無咩動力讀書

考緊點會有時間諗其他野
我考果陣諗嘅全部都係考試野

認真咩 唔想食藥

唔好下下就講食藥
樓上巴打提議唔錯 識返d讀書的同學 去返dse個陣個心態

屌你 讀大專都無動力讀書
博屌

溫緊書嚟咗睇呢個post

same

專注力失調

總有人專注力差，呢個世界先會平衡，睇開啲

我聽講train自己用 bullet journal既寫記事本方式
有助改善adhd

聽講醒目仔會容易分心D

打少d j啦

有機會係，因為我都係咁